屌奶星，今日條街洗唔洗咁多利狗波衫呀！！！

每100m就見到一件
抗爭時期著返黑色啦

著左黑

男同事都有着

勁撚多 你有冇

你本身黑人

著能左阿仙奴作客2018/19

著阿會俾人笑到面黃

我著左利記黑龍喎

25狗

多到仆街

100m?你想講1m下話？
m=milikion

仲要好多都好靚囝

情侶都有

樓主酸到

算喇 大方啲 人地拎一次啫

好多好撚樣衰

著咗阿

M=million呀

多數肥閪廢中

樓豬今日著咩？

今日著左車仔

著左件巴塞古天奴俾人戴口罩望住
眼神都睇得出笑緊

我著左軒隊出街攞到個著住馬達嘅獌狗，即刻指住佢黎笑